[戰術] 綜合呢幾個月來警方部署

綜合過去活動，有些小見解

半日失蹤：適用於超大型集會，由於人數眾多，多數都係用水炮車，單向驅散，不會花時間捉人，等入夜一散就行動，跟據交通要點作出截查
例子：民陣遊行
拆解：齊上齊落，完左民陣遊行，和理非盡量留低，經典一役7月1

前後夾攻：適用於大型遊行，首先截斷龍頭，導致兩批分開，再進迫收窄，龍尾夾擊，形成困局，未必想一網打盡，但有威迫性令到大家要走
例子：幾乎所有港島非民陣遊行，727光復元朗，觀塘遊行
拆解：焗打或者圍魏救趙，勇武要分散人數，當截龍時，要兩邊攻，唔可以俾佢有增援，假如佢地退後想埋伏，就要俾和理非散

退後埋伏：眼見尋日或甚最痴線929金鐘道伏擊，就係扮縮，可以係引你前進，或者等你留戀地方，10月開始就經常見到，有時配合早一星期有意鬆懈，等大家覺得可以繼續搞落去，如之前兩次開花
拆解：當見犬後退消失，直升機出現，唔該立即換裝，唔好留戀裝修，撒退快閃；呢個時候藍絲廢老就會出場，做咩都要快

先發制人：適用於自發性行動，預先派大量防暴於集合地點駐守，首於929遊行當日Sogo出現，昨日照辦煮碗一次，目的嚇退未出門人士，減低活動人數
拆解：無得拆，係要睇事前安排, 警方就係睇到無搞手自發(亦都可能佢地預先設局), 最好有兩手準備，相信大家都慣以行街為名，只缺如水般行動性

問題，黨鐵再唔可靠時，我明白快閃係危險左，所以先重點要記得換裝，唔好散開時係條街度black bock咁行，依家一落車就捉人。關於開花或細節，呢個post比我講得好：

警方唔會用死單一部署，你會見到佢地混合幾項去做，唔同時候就會轉，要知道佢地只係兵，聽從指令做，而我地係可以獨立分析行動，唔好盲從一種做法，最緊要係變通，做咩都要快，唔好磨

我認同香港人叻在打經濟戰，無打狗心態都好，就唔該有警覺性，係未有結果前，做點真正抗衡對策

見開始多人檢討行動，參考下

呢個係長期戰爭，唔好為左小事堅持而送投，希望能夠不斷進化，煲底見

根本你日日定時定候，地點都講埋出來，博被人圍捕
根本就係送頭

大家理性分析，先行動la

推

依加分析112 啦
有咩冷氣軍師 事後孔明來傾 又送300個頭先檢就太遲（唔係話樓主）

幫推

112 有加泰集會申請人入左紙
我覺得跟返活動意思，流水式集會，818模式就得，我睇過升級宣言，咁如果112係死線，113先升級，咁就應該減少其他戰線，留力113行動

112係要一百萬人目標，我預佢反對，會覺得佢夠膽用先發制人阻止你聚人，最好諗多一個集合地方，或者方案去應對，儲夠人佢地就會半日失蹤

113 有話cancel喎 有無update

Sorry，我以為11月2係死線，睇錯

113集會係取消，確定了，但呢個升級行動就參考住先

Pish

政事台難d推郁喎

push

謝

pish

Push